唔敢相信泛民竟然覺得林鄭應該要讉責大陸

作為一個戰地記者 去到一個極權國家
就係希望反映出果個地方最真實既一面
毫無疑問 記者攝影師們都好成功
我亦都好支持佢地咁做
但班垃圾泛民竟然認為一個殖民地政府既執政者
會讉責賦予佢權力既政權
班泛民係咪個腦坐撚住左
點解仲會有人投票俾佢地

痴線線